點解元州街日撚日塞到黑都無人理

係咪窮撚區所以理撚得佢死

上海街都係啦 日日double park淨一條線 從來唔見有人抄牌 食撚曬屎咁款

三條線泊剩一條，仲要有巴士埋站

區議員屌咗好耐，班狗完全唔理

如果我係巴士佬一定有咁慢揸咁慢 埋站有咁阻得咁阻

深水埗郵局個段元州街塞撚到